［迎新CAM］組媽同我玩左成晚network hunter，網絡很好，有尐熱，跑了10GB數據

組媽同我玩ocam，下半身濕哂